玩完bloodborne 仲有邊隻推介

好鍾意難既遊戲
Steam已經買左: ds1/2/3, 仁王, hollow knight, furi
但選擇困難諗唔到開邊隻好 各位有咩推介

ds1

等下年隻狼

等唔到
漏左講 岩岩爆完cuphead 好正

戰神個戰神mode

DS1 > DS2 > DS3 > Hollow Knight > Furi > 仁王

3隻DS

DS2一係你玩左先
一係擺最後
唔好擺中間

系統一流 故事三流（本來九流但DLC 幾爭氣）
個雙持你玩完2再玩3會覺得3個雙持做乜鳩

想難?

i wanna be the boshy囉

玩完ds會玩唔落仁王

ds3 > ds1 >ds2

我覺得值得玩既會先玩
而順住玩先會睇到遊戲既脈絡
DS1既故事開始、DS2既玩法改進、DS3點樣融合DS1,2,BB
到Hollow Knight睇到DS1既故事架構

Furi另成體系，純boss戰，玩節奏Parry
鐘意既可以玩埋Titan Souls

仁王可以skip ，既然買咗就玩埋佢
操作上變化比較多，多招式技能

Hollow Knight同ds1有關聊架咩

冇
但Hollow Knight個故事架構同DS1好似
E.g. Hollow Knight = Lord of Cinder

打完bb 而家打緊ds1